幫48歲個垃圾廢老吹雞

目標 元朗果班蝻

John

夠雷氣

john

為啲90後一吐烏氣

帶定5條紅雙喜幫兄為打氣💪🏿🚬💨

贏左 我送一人一支古巴雪茄

星期6 拎定幾包煙去

5條夠啦ching🔥🤓

幫你自己吹埋啦